如果你另一半突然間同你講話有咗BB, 你會點?

你都on9 男人邊會有bb

大叫呯呯呯三聲

樓主節哀、帽事嘅

一定唔係自己既

開post問 樓主仲係青頭 女友有bb 仔仔改咩名好

恭喜佢

三百蚊